28-30/9東京 有冇人可以一齊搵野食/周圍去

又一個人去旅行
睇下有冇人一齊周圍去下
去邊到都冇咩所謂
搵到再大家夾下
主要都係想搵啲好味嘅野食
有啲一個人食會好慘
Tg: mwplaylive

推推